請叫我英雄討論

王樣漢化已棄坑
而家得返日文版
更到去260

有無鐘意睇呢套漫畫既一齊討論
我覺得呢套漫畫對zombie 既設定好特別
共同體 外星人 來晒 同埋爆發個情景好有代入感
但好似周圍都無人睇咁

而家好似話最終章
到底最後關唔關外星人事

去到後面好無聊
同埋d人眾埋一齊分唔到 太多人

而家都死得7788

成世都未落樓，一大版高樓大廈

日文版邊度有想追埋

點知257之後冇更新啦
唔識日文

有冇話點解棄坑...唔怪得無更新

終於落左啦260

百度用殘體字search 漫畫請叫我英雄
唔好去錯好多人果個請叫我英雄
果到淨係得d 人係到放毒既電影

佢地字幕組d 人入面鬧交
大佬又忙 就索性棄左坑

知唔知香港有無得買正版黎睇

去到後面真係又拖又無聊，加上更新又慢，9世仲係天台，我都冇追成年

原來天台已經成年
天台果到真係有d 拖

睇你老母漫畫咩 睇你全家點死好過啦

賤狗

你係支那狗咪睇殘體囉畜牲

畜牲出嚟啦屌你老母 你唔係好撚寸既咩

賤種狗 抵你比人殺全家啦

賤狗扮人睇動漫？屌你老母